今次美國大選最大贏家一定係佢

喂 何志平
上訴啦
分分鐘成功翻案呀

一早講咗